七七不反對通知書幾時先有？

有冇人知？

同問

唔使等七七，即刻就嚟料

「七黑」團結打倒白色恐怖